覺唔覺老人家講嘢把聲好好笑

唔知有冇人明我講咩